係你腦入面 連登每個分台係咩性格？

雖然我知全部匿哂入面傾

但唔知點解成日覺得直播台好似一大班人出嚟玩
寧寧捨捨有一個人自己坐開玩電話發吽豆咁

財經台形象化咗之後
直頭成個暗戰2入邊個林雪咁

公定字？
字！

體育台：連登垃圾筒

波台: 社會賢達

收皮啦屌你老母

創意台：社會知識份子

利申成日上

邊個咁無手尾唔閂埋個垃圾筒蓋

波台班友：
着住件有臭汗味嘅波衫
然後係茶餐廳棟高隻右腳
大大聲講今日串咗邊場波
同叫咗邊隻雞啲阿叔

成人台：人中之蟲

以前我以為波台已經係最垃圾，後來我發現娛樂台個班先係真正既畜牲

時事台：社會棟樑

出多個

房屋台

老咗嘅mk藍絲

成班精蟲入哂去

無啲求國安之後求delete post嘅p牌嘅話
我認同嘅

娛樂果班：

真係毒撚

都唔係精蟲咁簡單，你普普通通打個飛機都仲接受到
已經唔屌追星有幾咁on9，次撚次都係個啲懶好笑既回覆，黎黎去去都係個幾句，學人假膠又做唔到個效果 ，淨係成班係度圍爐打飛機，真係想像唔到依班廢人現實生活係點既樣，有幾邊緣先可以咁撚on9睇親佢地講野都尷尬到不得了

同埋入面有幾個人
感覺幾想行king jer條舊路

我曾經都有諗過其中有啲人係咪PR或者打手，收份糧所以先可以咁勤力一日開幾個post又係咁係度推
依家我發覺依班畜牲係真心仲勁撚過收錢打工既人，毒撚到入骨

波台：正常人扮痴線佬
CCTai：痴線佬扮正常人
動物台：痴線佬唔知自己痴左線

有啲真心
韓星果咋

有啲就有心
又契哥又李嘉欣早啲

Cctai
我自己呀

之前有啲邪教狂熱份子
反而呢排就熱血青年only

直頭人類垃圾筒

波台 假弱智
娛樂台 真弱智
cctai 燥狂症
感情台 煩閪/姣婆/姿粉客

CLS

波台係大家心目中差到貼地咁

屌你諗法一樣
波台ching反送中後正常咗好多

叫春台可以加多個

精神分裂病患者
有真患者同假患者